拍拖會掛住單身嘅時候，點搞好？

拍咗半年就一路都longd緊
一直都好好地，冇點鬧交，大家都信對方
但有時會好掛住單身嘅時候
點搞好
認真問

just do it

自由
有時覺得佢chur我
我唔鐘意就唔想佢再問
但佢會隔一排又再問

do what?

你自己都有答案啦

同我交換 我好想拍拖

分手啦 唔好拖住人